有時見到JR巴打都戥佢辛苦

見到JR提出唔同於連登主流嘅意見，雖然無可能做到百分百同意一個人嘅意見，但係言論自由可貴在可以係尊重人嘅前題下提出論點反駁。
請一班封毛黨同盲反狗唔該提出論點去反駁而唔係一味自己單機玩自閉，戥JR難受。

你無視哂反駁佢嘅人嘅point?

我都覺

咁你屈毛個時有冇講point呀，仲貼曬大字報玩批鬥。

有
另外撐獨裁中國嘅人就值得批鬥
屌你老母

JR開新acc? 完全封鎖

有時見到JR老母都戥佢辛苦

佢耍無賴有幾辛苦？